失手得12分retake好唔好

放榜之後唔開心左成日
學校mock preduct都有25分
臨考個時有疫情同埋成日諗香港情況
專心唔到溫書

推

夜啦 收皮啦 又一個拎mock test打飛機 你話你20分失手就話姐 讀ive算狗數吧啦

你要諗下黎緊呢一年會唔會有動力溫書
冇左學校既約束 retake好講自制力
同埋每年retake有升分既人唔算多（印象中） 諗下自己興趣or第時想做咩 唔好為入大學而入

補唔補數我失業
Btw 你覺得你retake後有幾多先

打算開個studygram
一日溫12個鐘夠唔夠

你數學有冇星?
有20分都心足

只可以同你講12分唔會係失手

有**

做郵差叔叔送信純熟迅速送出唔好咩？

你自己衡量完覺得夠定力就OK
不過如果你因為社會時勢影響溫書 黎緊呢一年都唔會好得去邊
BTW有冇Fd一齊retake 有人陪會好d
諗住take幾多科

另外要諗清楚自己點解會失手
失係邊到 如果下年retake會唔會出現同樣情況

黑警想洗白洗白片，《暗夜星辰》又上架，香港人ASSEMBLE！！！

predict定preduct

I大，你係咁嘅料

Preduct

我band3中學 同學多數廢柴

一來mock個分應該高估左
二來見到mock咁高分開始囂張
愈囂張愈覺得唔洗溫書

同問 我打機唔夠訓失手得3分
我想讀醫 reteke 好唔好？

43221
elective係phy

得12分咪讀算 留啲錢check iq算啦

唔止 你都係12分廢柴

香港地有錢就有書讀，讀完個degree咪再讀多個master洗底囉，唔好嘥時間喺dse嘅分數上面

利申retake 過來人
照你既情況我就唔建議retake
我差1-2分 我都後悔retake 因為真係好難夠定力 除非你有明確目標想大學某一科
咁就好有動力

我見你呢一年係咪出post 講反送中
我都可以俾啲建議你
Phy我個人建議買CW sham d notes 睇哂佢
我以前phy 3retake 5*冇補過任何習
淨係睇notes +做哂佢啲練習（其實即係pp by topic )
有咩唔明上網search 台灣/外國啲教學片
順便適應下大學既學習模式
香港就
我果時睇佢啲片都覺得幾得意幾搞野

數學就，如果冇咩錢，雖然Herman yeung 係藍絲
不過講真，免費黎講佢算教得ok
不過我考dse果時都冇咩點睇過佢啲片

玩膠

補唔補英文
有星
無工返 好無聊

就咁睇你中英有底都ok，係數學同選修太差
通識垃圾科不予置評

樓豬玩膠嘅話死全家
真心嘅話你已經得到應有嘅懲罰

你想入咩先？
利申22333 13分
之後hd 先識開始讀書，而家都叫入返U

asso

一日溫返30個鐘先講嘢啦

pre 廿五分 最尾十二分？
其實都可以話係失手嘅
個mock pre你嗰陣失手

我都係本身有狀元做
依加得15分

Preduct

12分俾多你啦碌柒！

Re啦 文科唔差
Take math LS 同一科elective

信我下決心個陣會以為好易 但其實好難堅持日日溫幾個鐘過一排就會有好多借口比自己hea

不如asso？如果你目的係升大學，不如去讀asso，因為你個case唔係每科升幾分，如果將同樣努力放係asso，我諗你回報唔會差。
.
如果你連asso 都唔掂，入大學都會辛苦。

假膠啦佢

樓主你唔記得左提你黃絲有去發夢乜乜乜搞到溫唔到書呀，開過個啦

真 我覺得做人最緊要認清自己嘅位置

你睇下你，玩膠都有禁多人真心幫你

25分都囂....

有你呢句我就定啦
記得多啲玩studygram啊

我仲慘過你
學校pre best5 36分
出到嚟得31分

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》